原來Junior Police Call嘅中文係...

少年黑警啊屌你

上圖為喇沙club promotion攤位嘅展示板

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

pish